wifi打機一問

屋企行緊1000mb嘅wifi如果用黎for電腦打機會唔會lag機電腦白癡除左打機咩都唔識

點解唔用lan線

睇router嫁炸 router廢會lag

要冇師兄可以順便推薦翻嘅電腦list黎睇睇budget大概5k至6k到,多數打機用

間房裝修個陣冇預位比lan線唯有wifi

*有冇

是旦攞電鑽開個窿

自己上網抄條list落嚟比人改啦

房有無電話線位？ 拆咗佢拉條lan線入去啦

拉落插蘇位得唔得

買部asus router set qos engine